你地接受到女朋友大你地幾多

如題

下至19 上至46

大過我一個size 頂到盡

4 年

點解係4年？5年6年又點睇

認真咩

12年 大過我太多會有代溝

大波過我就得 大過我就不了

要睇下佢有幾靚

7年

15

一兩年定十二年 十二年唔大代溝咩

3-5都ok

5年內都仲接受到

我都嚇親

接受到男朋友最多大我8年

-4

其實有時係代溝,係耐左之後發現大家活係唔同既世界

有試過？

大我1年已經極限

5年

10